831 terrorist attack by police in Hong Kong metro station

To all foreigners,
Description: On 31stAug, there were serious terrorist attack by the police and numerous of citizens and protesters were injured. By combining different kinds of information and sources, we believe that there were several casualties inside the station. Here are the English translation of the evidences. Thank you for keeping an eye on Hong Kong situation.

(Some of the translations may contain grammatical error, I apologize for any inconvenience caused.)

To all 巴絲，
其實本人第一次出PO
我自認自己goodest england冇咩資格幫大家整依條文宣柒出國際，比人知自己英文有幾好但身為香港人眼見831港版六四殺到埋身，食唔安坐唔落教又訓唔着，真係唔甘心自己乜野都唔做，情願比人恥笑play咁話比外國人知，都好過坐以待斃乜都唔做

笑還笑，如果有大神carry幫忙改善下d英文or重新整過一條更好既文宣，無任歡迎，我條片係用 澳洲打飛機師 [大整合] 831事件未必得2個死 () 做reference 整出黎，裏面都有其他po既reference，但時間關係，細節既reference冇擺到落條片度，同埋因為時間太趕，想盡快整到條片出黎，未必cover曬所有疑點同證據

笑完好幫手將依粒核彈無限發射喇，推到黨鐵交CCTV！！我自己都print左疊聽日拎出去貼

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港人！我知大家都好攰，但鬼叫香港係我地屋企咩！加油！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推十下

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

Hand in CCTV for investigation

push l

push

p仔幫唔到你推
幫你tweet出去

Push